10000萬億應該點用先好?

如果只係針對香港幾個重要既問題的話,你會點用?

起樓
入住條件:新香港人
福利:新香港人

1200萬放一次煙花23分38秒
1萬億可以放1916667分鐘，即係由早到晚，24小時不停咁放可以放3年半
如果每晚放一次，可以放228年